呢種天氣開42°用頭頂淋浴簡直返唔倒轉頭。

仲要係啱啱返屋企，爽呀

皮膚會乾到仆街

儲水式熱水爐先係真男人

頭皮痕到

窮撚就窮撚啦
乜撚柒真男人

起身果下沖涼最正set 46度

出水位較最熱偏返d凍,出水43-44度最好,仲有走棧位去返46度

洗頭一定要用返岩岩覺得涼既水溫 唔係啲頭皮就多到就綿綿頭上飛花咁

仲沖緊凍水

我用開50度角沖涼

用太熱既水我會有頭皮

用頭頂隻蓮蓬淋浴沖涼真係冇得輸